Trump Announces Softbank Will Invest $50 Billion in U.S.

In the wake of reports that SoftBank Group Corp. founder and Chief Executive Officer Masayoshi Son was set to meet with Donald Trump in New York, the President-elect announced that the Japanese telecommunications company will invest up to $50 billion in the U.S. which includes plans to create 50,000 new jobs here.

四千億港紙

我覺得相對希拉莉，侵侵講嘢俾人一種真誠感，加上未上任已經開始為國內爭取利益，好過左膠多多聲

侵侵呢啲咪做到嘢囉

可以投資咩野

軍事

Softbank重工